# КК Правила игры в стратежку

1. [[Общий смысл]](Общий смысл.md)
2. [[Составные части карты]](Составные части карты.md)
3. [[Технологии]](Технологии.md)
4. [[Общая информация о юнитах]](Общая информация о юнитах.md)
5. [[Правила строительства и улучшения]](Правила строительства и улучшения.md)
6. [[Правила движения юнитов]](Правила движения юнитов.md)
7. [[Правила боя]](Правила боя.md)
8. [[Список юнитов с описанием]](Список юнитов с описанием.md)
9. [Искусственный интеллект](Искусственный%20интеллект.md)
10. [[Проекты развития стратежки]]

## [[Правила игры в стратежку тезисно]]

- [[ИИ ДЛЯ СТРАТЕЖКИ]]

# Связано:
- [[Шаблон для ресурсов]]
- [[КК Космостратежка]]